二手gtx1060 6gb i-chill 3風扇可以放到幾錢

用左3個月到
無超過頻
可以放到幾錢
想轉1070ti

1500-1700？我估不過inno真係唔吸引

點解唔吸引

我都想知

咁asus隻1060放到幾多？ 想換張1080/1070